車 vs 般尼茅夫（2）

1

Here

豬sir好博

韋世三喎

切仲有10分鐘表現嘅機會

夏狗呢吓變速

cheek個身型尾到

車仔防線守住

切ok

切唔散步了

柏度先係

切

切把握機會咪hea踢啦

差啲

切先係煙sir嘅秘密武器

迪加搞咩

切又幾好

冇力，但靚位

切竟然爆速

射得曳，但切okay

黑

迪加呢啲好危

Cheek

迪加呢球無野喎

迪加又無腦撞到人上身

屌你個嘴
人地就無牌

終於有得睇沙利對波

沙蛇🚬

迪加長傳勁過雷狗

都傳左比龍 做咩鳩

煙蛇4場波都好撚好睇

車D人食左火藥?

世三

2:0

勁到

夏狗勁到

迪加成日手多多

朗又上到咁前

gg

世三終於肯射

世三痴線

今日車仔球員上火

切肯跑真係好撚勁

1:0果陣仲泊大巴
對面守上癮？

靚到

alonso又一個助攻

200%

世3

夏200%！！！

我安d火好快就熄左

阿朗又assist

阿朗助攻

又關阿朗事

阿朗又屈分

朗+神

醉愛牙朗

夏神

今日應該世三MOM

Now 斷左？

牙朗

牙朗職業生涯最佳助攻

左狗射波好廢

朗又助攻

牙切幾勁

阿朗冷靜轉身

朗

4戰全勝

佐真奴有遠射

世三！牙朗！

右真奴d遠射中過洞未

朗真係好波

切積極左

阿朗已經攻到去埋禁區頂

無事 睇緊

都唔明牙朗咁好用都有人屌

牙切好撚勁喎

我岩岩入完波有一下

有朗的fpl要fatfat了

比人逼搶就會露底

球證

對手有排都未到，覺得唔需要再做對抗

呢下唔係話犯規，但係動作大，對手反應又大
球證唔一定睇得清，無謂啦

佢回防起步慢，其他真係無敵！

佐先係窮人版普巴

破大巴好用

對強隊應該比人中出到有BB

沙蛇真係好撚勁一個左真奴 就已經可以由干地西波變到進攻足球

左路 alonso夏神 依幾場J到出血

車路士防線守住

切呢十分鐘好對版

勁

我車前鋒係唔洗入波

咁講豬腦個球仲危險
你地咪又係讚佢

無左巴卡呢d撚樣都好晒

豬Sir呢下

真，我以為會判pk

本身係有料嘅
波底好有身型有技術但懶

雞巴唔知有無CS

學左達

點都係出佢先過 巴克利

切先係

豬sir

咁對前鋒同中堅嘅防守意識
冇理由一樣要求下嘛

頂住呀

切又贏

前鋒墳墓

切身型贏曬

成場要屌真係得女人同雷斯

Kepa仲未洗表現

切生性病軌倍感安慰

屌，咪係後面猜波

豬腦個球真係有需要守
但迪加個吓個波都已經到Kepa到
完全無需要多手阻人喎

要CS呀Blue

強隊係唔應該驚呢d

後衛豬sir

雞巴到而家都冇真正撲救

一係唔駛撲，一係就吸世界波

喱排唔見左銘既 爽幾多

買返黎傳波

幣在猜猜下猜失左

大家都係青訓，不過唔洗1億回購

雷斯做返件好事

唔好俾打得十幾分鐘既切呃到

小撚心啦切

🚬🚬🚬

同安一樣

切唔好係自己禁區hea啦

切我屌你老母

好彩冇事

Kepa呢幾場一係就冇得救
一係就唔洗救
好少出現半單刀遠射考驗佢身手
一黎已經係必入

又吹乜

切呀切

輕輕鬆鬆又食支煙

切傻左
係禁區仲咁慢

切不嬲精華球員黎
一正選就養生

煙鏟sir係有d料喔⋯⋯

個球證吹得好屎

球球都吹豬 痴撚線

沙蛇煙癮起

針撚住豬sir吹

又吹...

可以安心🚬

完

無話必入，係救到就叻仔，救唔到都唔關佢事

🚬🚬🚬🚬

豬sir跳到兩米五咁

CS

搞掂 食得煙

追住吹

4連勝

終於叫做clean street

食煙！

又3分

煙sir好波
撚仔都贏 爽

上場雷斯

clean street咩嚟？

事後煙

嘆返支先🚬

成功破大巴

下場對卡迪夫城 幾正！

clean shit

全勝封王

掃街囉

又打大巴

屌佢老母NOW 係入第2粒波果時斷撚左
到而家都未撚睇到第2粒係點入
入完第2粒斷左幾次 我屌佢老母

大巴訓練賽

場場5後衛

我無斷

早d學習點攻破大巴都好既

係咪now player

破大巴方程=唔撚出女人

網上NOW 真係屌佢老母
好撚嬲